渣家軍同人西Anita又屌龍門

66:
我睇左幾日有不同界別同路人企出黎聲討個仆街。我都忍唔住我自己嘅怒火了。原本諗住默默支持個手足，其實係自己因為怕左一出聲又成班人走入黎吊，吊我都忍尻你，仲要扯埋其他人落水。手足一個背負左暴動罪，依家俾人告多條誹謗。如果因為我怕事怕撚左你班打手唔出聲，咁我仲係人黎嘅？仲可以稱得上同路人嗎？

我都唔知你班係冚家剷PR 公司呀，定係對家五毛打手，淨撚係識出分身帶風，貼來貼去都係得幅中指相，你悶唔撚悶㗎？個中指post你班仆街連抽緊乜都未撚知，就帶風，係會有人俾你帶到嘅，咪就係你班聾粉囉。我之前已聲明左唔係抽個廚師水，避免左俾你班帶風撚攪事，我當日已經公開道歉，慰問傷者。

我個post一直都係抽緊條撚樣成撚用情感消費黃圈。我隻中指整親唔通你老味又排晒隊黎懲罰我呀？到底黃色經濟圈間舖有事嘅話，係懲罰間舖俾錢個老細洗，定係關心個受害人，關 心手足呢？可惜你班仆街五毛帶風撚有咁撚叻咩，有咁撚叻就真係唔洗做打手啦。

就係依家有所謂不法之徒借呢d野黎搵食。我點解唔出得聲吊呀？我由14年開始本住赤子之心去發聲，我見到不公不平我就吊。呢個係我性格。起碼我做野對得住自己，對得住香港人。我唔會煮屎俾人食先，因為我做飲食，我陸陸雞煲係呢場運動個角色係一間食肆，煮好食嘅野俾香港人，支持香港人令大家食得開心，就係咁撚簡單。

如果你睇完篇野想同我講不分化或者話我係分化撚，麻煩你唔駛啦。麻煩醒下啦，依家唔係我地分化人， 係人地分化我地， 係條撚樣30/6同我地黃圈割蓆呀。吊你老母。依家仲告手足呀吊你老母。我係咪唔應該出聲先？

成撚日話幫年輕人？幫條撚呀。落個場都知我講乜啦，做過家長車都知我講乜啦。你俾錢班仔，請佢食飯，佢地會要咩？當然我唔排除10個有1個會要。仲有你想班靚仔幫你整鎖匙扣整公仔整一世幫你賺錢呀？無水果時又走出黎上下鏡拉生意呀？搵記者吹好自己呀？

我，陸陸雞煲一直立場不變，初心不變，與邪惡誓不兩立。更加會出聲吊柒果d搵尻同路人笨柒嘅人。如果你仲支持個加害手足嘅人，唔好意思，麻煩你過住啦。

自己嘈飽佢

我記得30/6之前已經係咁

唔好理班垃圾
佢哋靠攪是非出書賺版權

Ching 今日係咪真係買咗整流出

除咗連登入面聾衛兵會保龍門之外，唔見有人出聲保龍門，代表啲咩

今日無出過街 聽日做

支持ching

Canny Leung 楊天命 周水龍 kkwong 全部都係龍門啲fd